【酋長八達通】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXXV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

【體育】阿仙奴翼鋒阿歷斯山齊士周一在英超疑似插水博得罰球，在英超今季新例之下，或會被秋後算帳，追罰停賽2場。
英超今季行新例，有一個3人小組每星期都會重看比賽錄像，任何球員被發現插水都會被賽後判罰。阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）於阿仙奴主場以2:0擊敗西布朗之役，在開賽初段疑似插水博得罰球，被對方領隊普利斯炮轟。 普利斯表示：「山齊士就這樣跌倒，博得第1個罰球，不是造成入球那個罰球，他應該被罰，因為這是插水。」這番言論，或會令山神的動作被該3人小組細心重看，有機會被判罰停賽2場。 至於西布朗射手積洛迪古斯於上半場早段，殺入禁區被阿仙奴後衛梅斯達菲鏟跌，前者未有要求球證判12碼，反而立即站起來施射，最終未有斬獲。普利斯就稱讚這名英格蘭前鋒：「他非常誠實，但誠實不會有回報，我們已有超過1年未獲得12碼。」

黑人問號??

熱門有個post講五十路阿姨
岩哂路狗

佢j緊啦

都啦OK, 但有球扭過賓科士打但射高佐唔中龍

xxx用閪嚮酋長當八達通嘟

差d 就帶帽

尋晚下半場猜到西布朗唔想踢咁 無力迫

睇完j華
拿卡好廢

黑哨

laca

國吾國如果個個係基佬, 一早俾人屌佢廢

要走到果個位先有威脅

個topic咩2c⊙_⊙

雲加

個topic好難明

迷雲又然

快啲罰停條插水狗

Topic咩ec.....

罰鳩條拖波狗啦

支持

南美狗乙，，。。。。

尋晚反山又贏

原來Hunter去到轉會消息出果陣打般矛入波會無隊友同佢慶祝
好慘

唔係佢射罰波，拿卡邊有得執
全靠佢d鬥心咋，可惜d 隊友太廢，襯佢唔起

有無手腳覺得然佐幾場, 係時候對白禮頓會豬波

應該和波啦

16連勝牙

作客暫時得一分

咁就死左佢啦！伯禮頓都贏唔到
點拎前四

果斷d棄山狗喇

未入過波

有冇手足課左188俾連狗呀

你

課左$8

有錢買iphone, 無錢俾年費，d 港豬唔配有民主囉

其實尋晚唔應該然得兩甩仲要禁哂平安鐘

老實講好難射 但作為射手期望佢會入到呢啲波

要課金不了

1.Topic好低
2.打咗個冷震
3.On9
4.要求重開

驚大家長眠呀，製造下驚喜

開左貢耐得50個回覆 渣ga =.=

6場入4球算係幾好
但今季D前鋒太OP
入球入到痴哂線

忙到J華都唔得閑睇

場場英超比拿卡踢足90分鐘就good la

防守太辣殺

水貨入二粒，手足今日食得落飯啦

炮縮中肯

yes 你個個幾好

佢踢個位太辛苦 又要連接中場 做link up play

《夢遺大師》
當你以為梅開二度的拿卡錫迪會是阿仙奴 2─0 西布朗的最佳球員，但今場真正的最佳球員，其實是曾護空門力保不失的蒙維爾。
〝 Monreal very impressive tonight〞
〝 Monreal has been MOTM! What a performance〞
〝 Monreal is underrated as fuck, he's actually so consistent〞
外國球迷如此稱揚這位西班牙人。
『蒙維爾今場數據』：
Pass accuracy：94％
Interception：6
Tackles：4
Clearances：3
Goal－line clearance：1
最後，Skysport給他的分數：9分
－
最初的蒙維爾不是個討好球員，球迷對他的印象只有如此─「不過不失」，後期有段時間更因演出不濟而受抨擊，直至由左閘移入中間客串中堅，他喜出望外地勝任其位置，就算回歸閘位表現也脫胎換骨，包位、企位、攔截也比以往銳利出色，穩健的他經常為失位的隊友「執屎」補位，不再是球迷眼中的「老鼠屎」。
－
你要知道，他並非中堅出身，個子亦不高，對於串演中堅他從無怨言，一直努力出任，用最直接的方法─勤力彌補企位和身高不足。他不是那些以高速和力量見稱，但在防守上他不會輸蝕，跑上跑落，助攻助守，死纏爛打，31歲的他已經不是以前那個只是不過不失的「夢遺」，而是一位實而不華的通天老倌！
－
或者你認為我過份吹奏蒙維爾的演出，我不過是讓你知道，其實在阿仙奴陣中，除了山齊士、韋碧克等人之外，球隊仍有一些默默付出、打拚、充滿鬥心的球員，他就是其中一位。
我們欣賞進攻球員的時候，又是不是應該也留意防守球員呢？
－
當普遍球迷認定來投的哥拉辛拿斯，是來取代蒙維爾的位置，但想不到二人也可同時在陣互補不足，既攻能守，成為阿仙奴的「左路孖寶」。至今，即使有正宗中堅，雲加依然對他投下信心一票。
－
18號，在阿仙奴的過去歷史中，如同9號是個「災難性」的號碼，施根、施維斯達、史基拉斯都曾經是18號的主人，表現如何有目共睹，但看來今天在蒙維爾手上，魔咒似乎已經失效了。
－
每支球隊總有無一些不是活在鎂光燈下的無名英雄，但其實他們在陣中是不可或缺的重要成員，曼聯有華倫西亞、車路士有艾斯派古達，阿仙奴也有他─蒙維爾。
圖片來源：FPL
蒙維爾護空門片段：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
球員故事03─關於蒙維爾

個adblock 裝完變左意大利文，有冇人識搞？

@牙奶

咁都要睇條中場嘅

goodest topic

tue ar, next week sin la

普利斯用閪嚮酋長當八達通嘟

今場最正係r8打番進攻位
埃及殺卡控場
達致攻守平衡

以前出晒11同8
一來功能重疊
二來攻大於守

總結ozil有價好賣

利申淨係睇左精華

Alexandre Lacazette has joked he was only drugs tested because he scored twice for Arsenal against West Brom.

我地個中場今季好弱 最穩已經係藍c埃及佬

Cech 6

His goal led more charmed life than a snake in a basket

Koscielny 6

Didn't enjoy the scenery when Rodriguez took him for a walk

Mustafi 6

Lucky boy: that foul on J-Rod was a clear penalty

Monreal 8

Terrific goal-line clearance denied Rodriguez certain equaliser

Bellerin 6

Eager as ever to get forward but limited impact in final third

Elneny 6

Brought a pitchfork when tweezers were needed to unpick the lock

Xhaka 5

Quiet and steady, but so is your milkman's float

Kolasinac 7

Adds steel and substance to Gunners' left flank

Ramsey 6

Less effective than of late until he won soft penalty

Sanchez 8 (MOM)

Back on song like jukebox with volume turned up

Lacazette 8

On target at home for third league game in a row

SUBS: Giroud (Lacazette, 83), Ozil (Sanchez, 83), Maitland-Miles (Ramsey, 90)

On the game…

The first half was quite even and West Brom played quite well. They were very physical, very well organised as they usually are. Overall we were maybe lucky in one special circumstance, but we were 1-0 up at half-time and in the second half we controlled the game well and I think we deserved to win.

On Alex Lacazette's form at Emirates…

Yes, he has found confidence and I believe he is adapting quickly to the demands of the Premier League. I think it's quite positive. Now he has to score away from home, but he was unlucky as well away to Stoke I must say. Overall it's a good sign that he keeps scoring at home.

On his partnership with Alexis…

Both of them can score goals, both of them can give assists so I expect a positive response from them on that. We work on the partnership in training of course, but the best way is to play together in competitive circumstances, so I believe that will come very quickly.

On big performances from Monreal and Elneny…

They were outstanding, both of them. I am pleased for both of them of course, but especially for Elneny because he has not always played, but what he did tonight was very positive. The two of them are top players who have a fantastic mentality.

On building momentum…
Yes, and I believe you see that we are much stable defensively now. At the start of the season we conceded too many goals, and you have no hope if you always concede goals, and on that front we have stabilised very well.

Read more at
Read more at

👳🏾？？？

高汁到比唔到反應

Wan Chin 全世界，只有我夠膽與撒旦對抗。只有我一個。

有大鵬金翅鳥保護

上半場條中場真空
中場比人塞死 猜極都猜唔到上去 中場唔識番落黎運個波上去
下半場對面冇氣逼 先叫踢得舒服番少少

藍斯 哈

唔係馬後炮
我係一直吹奏夢遺嘅人
之前剩係讚波底好同低調
而家波都好埋
佢控波果下好過好多中前場球員

渣架 做咩得5分咁低？

域總幫拖吧

俾高左了

今場全靠夢遺先可以力保不失 相反細梅

咁都有CS

細梅果下唔洗輸12碼真係

輸12碼既話間諜都唔會救到

睇highlight 係咁俾人高空轟炸

上半場人地逼搶同d長波搞酊阿狗平安鐘，下半場其實阿狗控制左戰局

破記錄

細梅唔記得自己位置

閪布朗反撃得好快

又咪係擺跑狗係前面，一個長波扔落個位度

4分啦條垃圾 係咁派膠

下午唔想做野

今季沙卡表現麻麻

仆街尋日佢面對面交個短波都會失

呢下咁正義唔訓低

球證果下好似講左play on

但呢下跌既話99%吹12碼啦

好多場 上季中好多燈印佢衫 一路屎到依家

好撚忙

呢隊太正義 所以比史狗茅住迫和

😆下午放假

去冰到威牙

點睇山狗插水博到第一個罰波

對史狗我地輸埋

呢一年疤狗格出哂黎 疤狗真係冇乜好人

食撚屎

沙卡成舊屎 本來我地控制局面 個盤都對史狗冇支持

最夾奧燒既係我藍同我基
要賣賣山狗先

對面洛迪古斯上半場好勁

賣埋禾囝

對史果場佢個入波仲勁

6c信ready

講下刀5duck

好痴線

回購普子

OK

快d死

唔係去左日本退休食魚生？

阿狗啲波真係冇乜王者風範 贏得唔夠清脆脷落

去到二月又咪一撚樣

認真山狗D波太拖
尋晚見好多下 明明可以簡單彈比第2個
佢都上腳再搵人傳
但最後一係鳩吊 一係拖慢晒要轉邊
冇一腳比穿既能力就唔好拖咁多啦

係比日本妹食

好奇怪, 佢成日HOLD住個波幾秒D人都唔埋黎搶, 由佢慢慢睇定再一個直線高波咁比

贏到仲想點
王者風範幾時輪到你

贏到咪算好
王者風範

唔洗理佢會自爆

AV逐個屌

我都好奇怪,OG又有學職又風趣幽默仲要高大靚仔加上識波，世界上竟然有一個咁完美既男人

呢個真

今日星期二，唔巧jer禾jer牙奶啦

有神快拜

犯規

幫埋你JER喇

想放工了

追住你碌撚黎含

why not both

50路好成功咁見親OG就jer
咁佢就減少左俾人jer嘅次數了
叻仔
我咪係要呢D囉

想買件主場，印埋球員通常邊到抵啲

問域子

TB

星期一半夜打完，黎緊又歐霸，爺爺唔駛訓咩🤦🏻‍♂️

健力

連續3場cs

今場-6到🤦🏻‍♂️

好過張狗到而家都仲未clean sheet到

即係點牙？

波衫呢d搵域子
行家黎

下場英超 7點開波

對伯禮頓

去左日本

RAMSEY 除左係咁走位

其實無咩邊腳好波.

一邊屌架妹，一邊睇波

星期6定日

...

一邊屌波，一邊睇架妹就真

得米未

好撚忙啊屌

博12碼

英國《天空體育》報道，英格蘭足總正式向升班馬白禮頓前鋒希密特提出起訴，指他在周日晚1:0擊敗紐卡素的賽事中踩中對方球員耶迪連屬暴力行為。

希密特在該場比賽射入奠勝球，助白禮頓全取三分，但他在88分鐘踩中紐卡素後衛耶迪連，雖然當時未有被球證看到，但由於整個過程在電視畫面中清晰可見，故遭到英足總秋後算賬；希密特可以在英國時間周二下午6時（香港時間周三凌晨1時）或之前，就指控作出回應。

未，我純粹鳩打d野留名

大勝吧雲加

域總靠波衫發達

山狗打成點

la.... la.... la....
LA LA LA LA
LA LA LA LA
cazette

拖

Xxxxxxx報警

躝

Sor以為講水貨

其實山狗有心理問題都係阿狗迫成
而家反而日日比阿狗屌

咩都入阿狗數

真係睇左場波

雲加教得唔好因為班反雲日屌夜屌

你唔好亂講野啦大佬

最衰都係反山

冇錯

啱

After 9 years as team mates, @aaronramsey & @KieranGibbs were back on opposing teams at the Emirates for the 1st time in ten years. #AFCvWBA

大巴黎要放球員 保歐聯資格
迪馬 Pastore 盧卡斯 達斯拿 施華
邊件我地可以接收

All

迪馬

路狗正一撚屌黎

我一上水你先quote 貢mochi既

U醉mochi牙

真阿Gibbs

u two 刀mochi

應該laca 喇

我最主要就係想指一山狗廢的責任，但我認為最大的問題是反山的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊山狗，是山狗輸波的關鍵！如果不喜歡山狗的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望輸波？山狗這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反山的7頭日日在咀咒山狗拖波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到山狗打到咁差。

蒙維爾

路狗

走下一件走下一件，得返禾仔同牛奶

蒙維爾護空門個下真係
希望佢可以踢多兩三季

最好真係all

迪馬 draxler -> 禾 山
Pastore lucas -> 臭燒 鳩基連
Silva ->大梅

all 黎 冠軍已袋

-> 雲加

點搞呀，咁樣下季英超歐聯冠軍都嚟緊頭

PSG油王-> 高安基

用錢掟死阿狗please

快

我廠有俄佬非洲佬
垃圾油王算甚麼

yes

仆街死

Hello 在忍眼淚嗎

啱睇返上半場，唔輸三四球真係好彩

睇左上半場個人即刻精神曬

睇左j華
個後防咩事

柒到冇眼睇

亨利：阿古路是英超唯一世界級射手

前阿仙奴射手亨利表示，阿古路是英超唯一世界級前鋒，沒有人可以和他相比。

阿古路今季在英超射入6球，繼續保持高效入球率。他只要再入1球，便可以追平曼城隊史上入球最多的球員艾力布魯克。

現時，阿古路在英超射手榜的入球數字與曼聯盧卡古及車路士艾華路莫拉達相同，都是6球。熱刺卡尼有4球，占美華迪有5球，幾位射手都有好狀態。

不過，亨利指唯有阿古路是英超的世界級前鋒。

「阿古路是英超唯一的世界級前鋒，他在這裡一直有表現，已經好幾年時間，同時又拿過英超冠軍。這些故事都值得大家欣賞。」亨利說。

阿古路贏過兩次英超冠軍，效力6季有4季的入球數字都在20球以上，產量極高。

亨利說後輩盧卡古、卡尼及莫拉達應該以阿古路為目標：「盧卡古剛到曼聯，而且還未在歐聯證明自己。卡尼去屆在歐聯踢了很短時間，在歐霸及歐洲賽時間也不長。莫拉達在皇家馬切里多是後備，在祖雲達斯有過好日子，但那是和路蘭迪及泰維斯合作。以上3人可能會追到阿古路成就，當然英超有他們就有好球賽。」()

都係老問題，唔集中，走甩遠柱個d

雲格：拿卡錫迪不是純射手

英超比賽阿仙奴2：0擊敗西布朗，拿卡錫迪包辦兩球，雲格大讚此子的作用不是純射手。

阿仙奴2：0輕取西布朗，拿卡錫迪貢獻兩個入球，成為致勝功臣。

開季6場聯賽，拿卡錫迪攻入4球，表現合格有餘，難怪雲格大讚這位前里昂射手。

「拿卡錫迪不止是射手，同時協助球隊組織進攻。他又勇於在前線戰鬥，不怕英超體力化踢法，漸漸適應這種風格。」雲格說。

#Football - Fenerbahce lining up move for Mesut Ozil. #Arsenal |

Xhaka on Lacazette: "You can see that he’s ice-cold in front of goal. Now he needs to do the same away - then I’ll be really please."

Lacazette: "We're unbeaten in Sept, we've remobilised defensively - Whole team is working for each other, that's what makes the difference."

Lacazette: "We had a lot of possession, we didn't concede and we managed to score. We feel we can still do better, but it's good."

Lacazette: "We knew our work would pay off and that's what's happened. But we mustn't get carried away, we have to keep going like this."

睇完精華
藍斯好似幾好

下季燒山走
藍斯不如好似今場咁打前d
再買件黑色大肉腸搭沙加啦

Wenger on why he subbed Lacazette: "Because he was tired. He had an opportunity to score a hat-trick but I gave him the penalty as well."

Wenger: "When you have Giroud on the bench, you know you might have to defend on set pieces or Giroud can score the third goal."

Wenger on Lacazette remaining as penalty taker: "Yes, until now I gave them to him. I observed him a little bit, we work well on penalties."

新槍王

Wenger on Cazorla playing again: "It won't be before Christmas. He is not in full training yet, he needs a few games with the reserve team."

諗起大波妹倒掛護空門

睇fb 先知 原來 基比斯 雜技咁勁

佢尋晚又係打前鋒咁濟
有得傳唔傳係要自己射
交失波不過好在有夢遺救世

Nacho Monreal for Arsenal in the Premier League this season:

Most clearances (23)
Most interceptions (15)
Most tackles won (14)

💪

係

埃及仔都打得ok la

埃及仔走上走落駁下腳

咁撚串嘴，踢左雙曼先出聲啦

OG有野請教你

仲沙加
用返牛奶好過啦

唔撚我我都偷笑啦

夏卡真係要加強下d護波能力

唔hold 波, 中場有人現位幫波，迫搶下都ok la

好想知j華既藍絲有幾勁
手足描述到好似同琴晚同我睇既兩場波咁
明明只係中下發揮

比你識串左Tim=33=
想問下點解你咁靚仔

基因屈機

屌你老母，一路撚一路撚

琴晚有一下頂波佢亳無意識咁向高空頂左比人
之後有手足留言話佢頭起左角
笑到我

👍 3 @premierleague clean sheets in a row for @PetrCech

Yes 隔世靚仔基因

因為佢踢得衰真係可以好衰

你反藍

Wenger: "The schedule is a bit cruel. We played tonight, we play in Borisov on Thursday night, we play Sunday at 12 o'clock here" #Arsenal

Wenger: "When you look at the schedule, there was room for us to be different. We go to Borisov with a team of senior players & young bench"

睇j 華殺卡都可以叫攻守平衡啦

精華係咪剩係剪佐底線避過賓科士打出波同最尾射波個下

睇精華普狗都係我廠legend啦

拿子

我屌你老母呀

達哥：傳奇級

達哥撚識波

拿子串到丫

升到班之後串左好多

迷普黨要借達狗吹奏

上嚟9up下姐

我忍左你好耐

中4大個仔，周圍串人了

拿子已經撚緊人，域子仲係比人撚

中5牙清

因為一個升到一個升唔到班LO

如果禾有og 一半咁靚仔就唔洗成日被人撚了

如果我再你一半咁有錢就唔洗日日咁夜訓了

中5都刀升到
資優

再下下年就DSE 了

域囝幾時考呀咁？

U 創業家為自己生意奮鬥典同牙

都茅得讀 考乜lun 呀

幫佢拎佐Vtc 幫名表了

吊你老母又想串域子去考dse既資格刀冇

唔講咁多，雲加又贏

關心下d手足ja
成日以己度人

Ozil呢種係咩生活

要搵錢去睇阿狗 DSE不了

普子串到，幾時攞錢撻人
拎一千萬派手足

有冇手足玩pro club牙

巧貴

高安基家族買起油王ok?

叫ryo 蛇派，佢俾個no 你刀fat fat

爛鬼生意, 賺得幾多錢, 正價賣你幾個殼都賺唔到你炒股D手續費

加多一倍租咪有得去囉

香港版阿里巴巴，過幾年就千億市值了

問羅賓/this kiss

咁依家賣定D股份比U OK?

11月返香港先買
呢個月好多野讀

OG 新馬雲

加左刀去5到
如果聖誕有睇波團就gun 團算了

快車跟團兩皮有找

吊牙排隊啦打尖做og 隻狗

FB成日有廣告, 咩$16888包來回機票, 2-3晚酒店+2場波飛

跟團

個殻我唔比錢架！

唔記得域子唔識英文先跟團sor.............

見到你都要睇心理醫生，我諗完成唔到交易

一齊做OK?

今年想轉會ps4，打開左閘中堅防中，ok?

自己搞平啲

屌你MK子18m身家, 連果百幾蚊都唔比錢

主動問你

你信唔信牙？我就唔撚信啦

Ok

我都唔信你會唔比錢

平唔到幾多 聖誕機票兩場飛都成萬

鹹菜後面有禾 洗咩搵OG

聖誕飛真係不了

Ok me 落order 唔俾錢了

睇下坐邊姐, 但聖誕去睇真係好撚笨柒, 坐山頂唔坐前排既話不如睇電視

普狗幫我比

幫你cancel左ORDER唔落機印了

UP乜? 有冇人睇得明

成14m 身家就唔好係乞衣兜嗱飯食啦

聖誕仲要附近咩都唔開

畜力= 鹹菜

Og

OK, 迷普請, 多謝

多謝呢度D手足支持牙

OG又型又阿狗馬雲，好尾機🤤

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Lacazette 4
Welbeck 3
Kolasinac 2
Ramsey 1
Giroud 1
Walcott 1
Alexis 1
Bellerín 1

#afc

Arsenal top-assistants this season (all comps):

Xhaka 3
Kolasinac 2
Alexis 1
Elneny 1
Ramsey 1
Welbeck 1
Iwobi 1

#afc

Arsenal most goals & assists this season (all comps):

Lacazette 4 (4G, 0A)
Welbeck 4 (3G, 1A)
Kolasinac 4 (2G, 2A)
Xhaka 3 (0G, 3A)

#afc

同你交換OK? 我都想買奧運樓

個個係度吹奏但又唔肯同我交換

想幫佢含

kolasinac

域子肯牙

我智力正常架...

弱智得罪你牙

佢同山狗好似唔多夾

我肯呀

山狗躝

山狗同邊個先夾牙

臭燒

諗諗下都好，有得$2搭車拎綜援，得閒睇下波屌下人老母就過一日

Og 潛左了

好串

下次出街搵人打斷你對腳

你有佢咁靚仔刀可以貢串

馬雲OG,我可唔可以入股你公司

可以呀，荃灣中心一個單位is ok

佢解釋完之後我都係唔明佢up乜

你間垃圾值撚幾球牙？

不如打死我算啦

唔想比全世界女人追殺

講下笑姐咁認真 ，你都係9up架啦

吊牙我撚買得起
又撚me, 要睇心理醫生了

Kc

我就唔撚信啦

條仆街持住自己高大靚仔有型風趣有錢做老細就係咁撚真毒手足

已經book 左了

其實呢個世界上冇心理醫生，得精神科醫生或者臨床心理學家 大家比迷普呃左幾耐

繼續刷首抽先

1蚊ching晉海收票超廿幾倍

冇屌到啊尋晚，我屌你老母就有

中要買六合彩

話你之前牙唔係話你陳晚

你同路狗一樣鐘意50路？

好有學識

仲有幾日收飛
隨時超30倍

禾屌撚哂你全家牙吳彥祖

Ok牙，吊吳彥祖全家又吾系吊禾

你囉

山狗走啦屌你老母

是威

我都想比你屌屎忽

我屌你個仆街仔牙

幾時

林恩彤好樣衰

D gag完全笑唔出

正能到

on9

唔係呀嘛。。。

Thierry Henry on Alexandre Lacazette's performance vs. West Brom: "I had no doubt that he was going to be ok."

Henry on Lacazette: "The question mark at the minute for him is, he has to understand how it is away from home at times."

Henry on Lacazette: "He's learning with the team. But at home, I had no doubt he was going to be a goal scorer."

Alexis Sanchez on Instagram: "I'm happy to come back and play again from the beginning in a Premier League match 💪🏽⚽️7️⃣ " (alexis_officia1)

對眼好樣衰
禾j 翠如bb 好過

Jose says Craig Pawson "one of big ref talents" who had "amazing" game at Southampton. Doesn't blame him for Fellaini injury #MUFC

25仔一月都走啦

躝啦

司棋妹開ig 嘴張開晒黑絲

今日去咗個音樂會，入場嗰陣已經俾個職員問有冇帶partner，入到去個個都係1 pair pair咁樣

好想大家回家
屌你老母連狗

痴撚線好葡萄

屌

屌你咩 羅實

【負荆請罪】全新高登app下週封測 希望大家滿意

禾j域子好過

是時候回家

牙joe

牙系joe daddy 醉巧 回家了

北韓外長：特朗普已宣戰 平壤有權擊落美國軍機

玩開股票嘅手足

系時候回家見Jerb 家嫂 BBA

要開個迷雲討論區

咁打未

屌你

吊牙，我冇左高登個pw

回家了
bba 又贏

開個高汁區

達27號返,最快我諗28號先開台

戴浚偉踢fifa

bba帝被人撚走了

又咩事呀

同柒頭永樂比真係高下立見

岩岩Hunter打完第三章
同左多咀狗做左好朋友

屌鳩佢啦

派左膠

都無靚過

利物浦街 Jerb

想回家了

牙joe當許孽畜狗咁撚

好想玩返派膠

不回家弓弓

刀系牙joe 巧

毒狗
當日記咁寫

毒狗

毒的錯 孫承宗

有CC台班熱狗水泥隊, 不了

同OG巴打買左個電話殼好高質

才華既野真係遮都遮唔住

大抽獎抽中孫承宗

孫承宗=on9

加力子 年初4 阿登反撃戰

阿記普度司機

會然黑b 林宥嘉

時間布

四球艾沙雲

WengerB

迷普句句都JER住哂

布仔去左邊 仲有波叔 鷹該幾型 1:6

唔jer彥祖jer邊個

窮廢生活壓力太大

布仔

700萬CASH, 窮?

佢地唔敢JER你姐

時基布 拉b

再吹大d
你估mk 子咩

波台個個才華洋溢 Jason張打格王

拿樸迪x沙加

不甘賜酒俾我

喂！一係一齊jer彥祖
一係我同彥祖一齊jer你

決定同og 聯手了

連登無左尹清驗證

一齊JER迷普啦, JER我呢個窮毒撚做乜

一年過去, 連狗乜都整唔到 SER就死幾次, 廣告就係咁加

吊你

呢個真
信錯連狗 誤會左牙joe

我2個都狙擊

想問下會唔會做左red member都買唔切飛？

禾地簽署互不侵犯協定OK?

偽毒MK聯盟

啫係會唔會數量唔夠？ 12月去London 想買1月1 vs chelsea個場 starhub個到閒閒地2千張飛好似太貴

不了，高攀Daniel 唔起

一定會
仲要比 silver 或以上買先

對車仔緊係難買同貴啦

一齊jer域子ok?

連狗比祖狗反擊

我會試下用hkg app

長遠邊邊好用用邊邊

lihk 廣告又白色 又好似連狗老母g 點咁敏感

Me 2
試下兩邊走

連狗賤到整個廣告同最底條工具列一樣, 一唔留神就禁左入廣告

出左啦咩 個邊cc台 水泥隊

牙joe 好波
係呢個時候j 擊連狗

辣剎

其實有個HKGz, 只不過冇PM

大家都比狗撚
祖狗d食屎野 咁快唔記得
叫呢到d it狗寫返個啦

無PM真係好濕鳩

邊有人會記呢D野
邊到好用 多人 就用架啦

高登AC係唔係難有過LIHKG
LIHKG好多弱智中學雞

信錯連狗牙

CC台D熱狗水泥隊, 下年補選既話一定又出返黎

難好多

高登仲易有過連登啦, 有期咩會員推薦計劃, 普通EMAIL都註冊到

兩邊cc 台刀系垃圾

禾仲有個邀請碼未用

$100收

阿JOE同連仔仆街既地方唔同

JOE亂BAN人, 亂鳩管理, 女夜鬼果時死左幾多手足
連仔賺到盡

至少依家連仔仲未亂BAN人住

咁兩邊都係屎

不過lihk 啲po 真係太低汁 同年齡層太低。。。我懷疑中三都冇

逼和曼城，家嫂都腸油俾手足

現有ac，解ban ac，邀請碼，isp email
可以k有4個funson

lihk 高開低收，跌穿下降通道

hkg 低開低開，博佢反彈

有D手足可以無限ISP分身

高登D假膠post好睇好多

連狗廣告仲多過牙joe
牙joe 小氣亂鳩ban 人又係濕鳩

祖狗亂ban人 已經無人記得
小氣到

5,6年netvigator有排可以狂開
我開左成30個AC排哂比班中學同學

依家過返高登又咪係呢堆人, 放棄左唔上既都唔會上返架啦

唔知點整d isp 出黎

bam完咪用番第2個AC上黎

高登，咪一樣咁多廣告，唔記得左Julia ?

我係高登個舊ACC無原因比人BAN永久添啦

其實dathkg幾好用

班中學雞未必有ISP
你見域子之前都要搵人攞ISP

而家lihk 啲po 傾唔到計

好撚多中學5p 亂交 感情po

你好似賣野呀弱智

第一個ac,係站務台叫人chrome 用adblock 可以去廣告，就俾牙joe ban 左

感情台全部刀系離交po

抵啦
倒牙joe米

唉屌
開群傾

唔知07定08年ac 來
講有adblock 呢樣野就即刻ban，小氣到

咩招sp

仆街！我個舊ac仲未解封

joe 係不了。。。返兜賤過vps

果陣放雷狗炸死好多手足

唔係, 我舊AC冇賣過野

I'll always walk alone

仆街 x2

迷基

又唔見其他人比人BAM
早洩唔抵得你靚仔呀

Why ar

連仔都係賺到盡, 有錢VIP, 冇錢ADBLOCK/睇廣告囉

但牙JOE D管理不善仆街過連仔好撚多倍, 波台公海D假膠把口就話返高登, 又咪繼續係度9UP

之前特赦左個AC 早排試入又BAN番

上面咪有手足話佢都無啦啦比人BAN囉盲撚

羅賓返去揾家嫂同jerb啦
域子就得永生

你過高登睇下 連狗仲黑暗 5 say too much

呢度起馬屌連仔老母唔會被ban 先

返去搵壞仔同GASO

快啦

返工之後身體好似差左,又便秘又成面瘡,夜晚又訓得極差,好辛苦
想搵個人呻下都冇
點解我冇朋友

域子果陣岩岩開LIHKG串撚到仆街
之後比人撚到仆街

高登果陣開post屌佢老母都無事啦

係谷度呻下囉
岩岩出黎做野係難適應d 既
慢慢就習慣架啦

發覺早洩只會bam d 人生WINNER

中資 vs 中資

系牙

方丈份人好小氣
一定係會撚9up 涼薄屈joe仔

唔係呢到熄登 應該都冇咩人會真係番去

做野又做得唔夠好
要人幫我check多次搵下有冇野漏
咁我仲有乜用

i am here.

包皮
返返下就慣 食得屎多就ok

人生已完

一開頭係咁架啦, 依家我做完D野都要同事CROSS CHECK一次先交比腦細

Fg 多甩漏就一定架啦
有邊個可以一開始就無犯錯
最緊要下次醒目唔再錯就得
加油

反正又係合約工
hea做都得啦

做野唔同讀書 做錯就比人屌 同記得
好少事都confirm好 先交比人 無得返轉頭

寧願睇下網媒睇下新聞

我岩岩做野果陣試過落盤打多000 添啦

睇野又唔夠仔細
做完要人幫手睇一次先得,點解我咁廢

=.=

留低tg禾同你傾

第一次做野係咁啦
錯多幾次就識射波同知d陰位

始終做野同讀書唔同既
慢慢做耐左就會識一眼關七架啦
依家過渡期係會辛苦少少，加油
3個月後有得續約me 請u 食飯

我又食ok???

冇屌我
我做d野又唔係急,唔係重要

3個0 一個,
睇少左個, 落多左3個0
最後周圍r 人接同公司食，禾刀矛被人炒啦
收左warning

U 請ok ar

過到3個月真係要諗下仲做唔做落去
呢d工真係冇前途
唔通搵成世萬一蚊一個月咩

我請你食屎

搵番hea工讀個PTDEGREE

正路就要揀份長工既，起馬都有保障d
之後再慢慢搵自己鐘意做咩都得
Btw，留住餐飯先，到u 搵到長工過到proba 就請u 食

我有入阿狗wsapp谷=.=
多謝你關心
不過係時候訓教了...
希望唔好再訓得咁差

U lifw winner 又rich ，請手足食餐飯啦

搵hea工難
搵錢讀書仲難

咁早訓

差唔多啦 佢搭車遠 我都差唔多揾周公

做下運動可以改善睡眠質素

你要唔高人工一定大把hea工

而家返工前一晚例牌訓唔好
明明冇諗野,深呼吸就訓
但係夜晚醒幾次,搞到好似冇訓到咁

唔想讀書就唔好讀喇
搵份長工做住先，之後再諗自己想做邊行都得
唔岩咪轉囉，30碎前都可以轉行架

果陣返9定11都係3點幾先訓

Yes 我做緊份hea工但冇乜前途

可能太太壓力，試下夜晚做完運動訓

me hea工too

係咪未適應工作環境咋

25碎前好諗定
30太遲啦

Cause it's a bittersweet symphony this life

Me 刀係hea 工

我而家份工11k都冇,算唔算低人工
都叫有d時間hea下既
不過搭車仲攰過返工

U rich返m記都得啦

佢好早起 車程又遠
我岩岩改左幾份assignments就已經11點 訓醒聽日繼續做

我條女萬2定萬3
一日只係做3個鐘頭野
之後玩手機,訓覺,上網
佢ic都係咁

吊牙，有排都未上岸啦

有無前程同埋學唔學到野既先

1個leader 1個cfa
扮廢

第一份捱下先
d撚樣hr見你fg一定話比錢你黎學野
屌佢老味

你咁後生吾岩未轉
但我好運 每份工d老細同事刀對我好好
最短份工刀做左2-3年

識奶西係著數D

琴晚我臨訓路狗先send 哂命圖

塞錢入你你袋咋阿仔

靚仔係多啲著數

其實我邊撚到有錢
我每個屋企人身家都屌打緊我，
我每次返到屋企都有小小自卑

我而家就係覺得望唔到前路
＜11k/month,短期合約
等佢每幾個月同我續1次約?
做晒而家執file既野就可以唔要我?
唔通喺度邊做邊等報考aco?
可能做野壓力唔大,我自己比自己既壓力大d

識服侍女上司係好d

吊你老尾....咪爆啦
On99收左工都要應酬

人工都高過me

岩岩做野果幾年就辛苦少少
依家比上不足，比下有餘，就好hea

講辛苦其實你辛苦好多

冇
都算學到d野既,不過唔多

正既女人怕咩應酬
比d豬西就不了 應都廢撚事

岩岩出黎做野最好識既刀話唔識
用心d聽人教你野 第時可能係你教人地呢
學哂d野 冇得升未走

Me都係每三四個月就等消息續唔續 壓力真係好大

你學下我咁，臨訓前諗下d漫畫/kpop野就輕鬆好多訓得到

都叫正既

Me做奴隸做慣了 好過做教畜

我做行 乜野都自己學
二元期權 自己睇啦
技術分析自己睇啦
內幕自己睇文件啦

而家呢份經agent搵
好想擺脫agent
我12月頭完約
呢個時間應該好難搵新工

身型好fit keep得好好
唔係我一早扮訓左 得鬼閒so佢

介紹比me食

DLLM 又哂 仲要冇圖

做下marketing lor ok ga

3月去路仔公司玩兩個月
識下佢老細

Send jor比禾老死kxxxxx啦

要人教既野真係唔多
不過都算可以睇下d同事點做野
睇下上司點諗野度野

邊有你份 marketing

宜家朝早忙到pk

希望得啦

禾唔做野的

Kpop 不了

話做就做到咩

真係要訓了
多謝大家開解下我

壓力自己比姐，再唔係咪上連登周圍屌下人老母，出下公海開拖囉，
發洩左就冇事，但唔好打太多J，會冇精神返工

矮撚，不了

咁後生驚西咩

Yes 加油

見唔到未來,無論幾碎都會驚

做多幾年叫老細射我過去
早排跟佢去同marketing d同事king 野
D囡囡巧正

真。真係訓

仲後生就慢慢試睇下自己鐘意邊行都得

audit d女 先正

其實自己知自己冇料真係會好擔心
我都好驚自己將來一事無成

我26碎刀未望到未來啦
你估個個刀18碎full pay買樓咩
你信唔撚信啊
我就唔撚信啦

你驚乜撚 仲有屋企
我就乜都無啦

愛回家

你仲有我

18碎full pay，14m 身家都驚

自細識好多 但我冇份

仲有禾地朝早9up 3 子

日日比人吹奏完再比人jer
朝早格劍3子好波

訓

Goodnight❤

死mk 仔
平時就係咁撩50路人妻

你問Ryo 佢明我意思

佢反唔到包皮谷住谷住呀

細細個就割左包皮
冇得感受反包皮既樂趣

冇R 聯睇

收嗲啦走數狗，屌你老母臭閪

多蒙特vs皇馬喎

等緊裝上網

我想要成就，我唔係想要錢...

有冇清聽晚會出黎睇波

1.羅賓

真係出黎傾

人地係澳洲喎on9

收爹冇人想知

太監都有人等
真愛

啱呀

肉莖重生

捐曬俾禾然後我登報紙多謝u，咁就成名了

銀龍仲有冇得睇歐聯

我想出書，但次次揸起支筆寫左一陣就專心唔到
以前比人屌到仆街，青少年文學獎要交稿最後三日我都未開始寫

上次頒左個nobel prize 俾禾禾刀冇去拎🤷🏻‍♂️

幾時可以回家

你地個個成功人生更係唔怕
我呢d真係好驚第時乜撚都做唔黎

首先你要知你想做乜先

屌盡全天下大波妹

互含三狗

我好清楚我想做作家、但香港做作家會餓死

你又唔洗養家，又大靚錢
得閒係fb 出下飛機文，然我自資出書咪得囉

我唔會寫飛機文

50十路上司同你同級

係連登寫住甜故先囉

出篇叫春文玩玩

出篇甜故啦

寫你屌路狗老母ok?

寫底褲佬切左再尋找肉莖重生的故事仲好啦

成日jer住禾碌鳩

底褲：我打飛機打到發羊吊咁，仲會射血精你都唔介意？
女：咁咪好撚得意囉

底褲佬刀咁多女 approach

做下kol囉扮下
你睇下藍骨子

阿狗po d手足好撚癲鳩 女性磁石

禾清唔好撚我啦

呢度啲手足有幾個 SP 係基本

19 碎就貢多女

吊 我ff架咋 希望唔好有人攻擊我

深灣你都威拉

樓上係基佬

@xxyy
應該係xyxy至岩 果陣記錯左

樓下射血精

好少機會放假 今次睇唔到就好難再睇😭

手快㩒錯emoji

黃牛啦

成2千張 已經等於半張機票
有無巴打有red membership 借我訂

我有不過好難買到
等 ticket exchange 都會得返百幾磅以上既位

唔計路犬同普狗就6k

R聯夜 阿迷又訓哂

努力睇星期四

睇鍠

我痢輸緊粒

黑氣石又發功

我地黑氣石

1-1

由佢入16強好過落黎霸氣杯搞搞震

摩納哥又豬 抵啦 玩鳩老嘢吖嗱

等睇lemar現身酋長球場

牙朗

睇完尋晚果場宜家睇多鍠真係 風格好唔同

兩個次元

係精嘅就一月自己遞transfer request過嚟 我哋爺爺網開一面原諒你

換走埋

踢到隱左形咁

遲啲隨時要對多仔
尋日個陣有山狗 廢係正常

同爺爺對着幹嘅後果 大家有眼睇

可能爺爺已經傾掂數 所以hea 踢
心已在妓

之後摩狗迫不得已要平賣 結果40m放人

原來kane又hat trick

Spartak守住呀

抵啦摩狗0-3

手足們睇黎太眼訓開始發夢

大家快啲轉台睇猁 好撚精彩

黑氣石好波

唔出佢搞到無絕殺

利物浦想特登落歐霸蝦鳩雲爺爺呀

ox怒坐後備席助痢記收獲寶貴既1分

黑氣石慘

可能連歐霸都冇

多仔要落黎捧歐霸了

好心猁讓番個歐聯位出黎 唔知醜

死猁犬玩負皮

歐霸隨時多左毛毛猁同摩

張狗終於搵到自己應有嘅位置
Bench

留力英超上陣牙

死阿狗酸到

個個落黎踢
爺爺臨走前拎個歐洲次級霸者都唔得

😑😑😑😑

企開啲啦屌你老母

利

摩狗應該是特登落黎9c

我痢🤦

讓返個位比禾廠啦

如果我廠踢r聯個陣分組賽d對手係咁
肯定全勝出線囉🤷

死猁狗

唔怪得爺爺話歐聯分組賽無吸引力

Jose wants the deal done.

Man Utd are reportedly considering an £88m move for Antoine Griezmann.

Gossip 🗞 bbc.in/2fqRTeb

吊獌狗玩撚曬啦

爺爺

仲癲過蝗

猁狗讓番個位出黎啦

最多幫手接收埋果兩場和波

爺爺死亡G 組都有16強
痢狗上上籤刀出唔到線🤷🏻‍♂️

等破產啦仆街

窮撚阿仙奴

你破產曼聯都未破啦

仲癲過鍠

量入為出年年賺錢派息唔好
洗咁多錢又未必有冠軍既
起多個球場了

有錢真係大曬

U刀大曬

生人霸死地

晨早流流又晒命

有錢禾刀想住奧運牙

琴日OX都唔換出黎
咁快比人放棄

射左落海

40m先生

留力打16 強又話過你知咩😂

有錢真係大哂

好心高daddy咪咁無恥落黎同老人家爭獎

捉鬼天師電叻

普狗召喚

迷基手足早晨

All人生winners

有前景既球會

無呀叫下你之嘛，食屎啦你

好撚攰

Ho ball

吊你老母，屈G 黨真係大曬

星期三

好波

幾時先星期五

返多兩日放假

仲有5日大假未放

禾刀仲有5日牙

屌啦星我一日都無 點捱到年尾

無假+1

射波

Thierry Henry on Reiss Nelson: "This kid has all the talent to be knocking on the door of the first-team." #afc

Henry on Nelson: "After two substitute appearances, in the Community Shield & Europa League - he made his first start in the Carabao Cup."

Henry on Nelson vs Doncaster: "It was a shame not to see him start in his best position. He's a #10 or a winger & he played as a wing-back."

Henry: "Now, having all the attributes to make it & actually making it is a massive gap. It's like the distance from the Earth to the moon."

好少年假

我一年得12日，補埋假先15日

@50路

Martin Keown on last night's 2-0 victory over West Brom: "You have to say (it was) a professional performance from Arsenal."

Keown: "The referee played a major part and I’m sure Tony Pulis will have something to say about that."

Keown: "Arsenal picked up three vital points but they are some way behind the top two in the Premier League at the moment."

因為你靚仔
CSL專登俾個頻譜你用咋
我呢D凡人一樣係咁斷

停戰一齊jer路狗ok?

依樣真 大學去大埔 鰂魚涌站永遠收唔到

Me 得18日，補埋就20

我呢d低賤既人冇資格過海

咁都叫少，屌你老母

你兩個都要滅啦

再上一級就有21日

下次打波一定叫兩米巨人牙奶打撚死你

呢個真，火炭又收唔到

U 刀1.95米啦

屌牙放假都有得哂

保蛇真正飛人

兩個恰鳩個米5矮撚
不過你叫呀奶帶埋KEYBOARD出黎打鳩我?

有冇ching知 阿狗主場幾耐前開賣 想睇對獌 但好貴

好撚狗

屌你做銀行仲撚多啦，扮咩

貼錢買難受，不了

仲有9日未放
年尾又加多14日
一辭職就可以即走

一日加14日假

我得返7日

你講乜撚牙 智障

搞ball song 團

我諗佢想串你返一日就加14日假
但佢今鋪柒下柒下咁

每日刀要撚一撚保蛇域子

岩岩升中學唔識世界

快d死啦 撚樣

Red member 一個月
不過red通常 cat a都好難搶到

6060派彩了

應該有三手

Rich到

未知分到幾多手

全副身家

幾球cash

三手=幾億，智障？

食雪糕幾球都比唔起

Cat a b c 係咩意思

2017年9月26日 星期二

【明報專訊】錄得超額認購42倍的華懋荃灣新盤「全．城匯」，有一買家投訴受中原地產（「中原」）經紀誤導，計算償還按揭貸款出錯致失預算；買家重新計算後，發現參與發展商的貸款計劃滿5年後，第6年須一次繳付120萬元才能轉到較低利息的銀行按揭，否則續承受高息貸款，每月還款額相差近倍。買家指經紀遭質詢時已承認錯誤，欲「撻訂」並向中原追討約76萬元按金，並已向地產代理監管局（地監局）投訴。涉事經紀接受本報查詢時表示「交由公司回覆」，而中原回覆指該職員沒有即時匯報事件，若證實職員失職，會聯絡事主跟進處理。

明報記者 李以莊

事主指經紀認計錯 中原：涉案職員未匯報

29歲的廖先生與拍拖8年的女友均任職空中服務員，年初看中荃灣西鐵站上蓋「全．城匯」，打算置業結婚。他們於上月18日委託中原陳姓經紀申請抽樓，並於9月2日抽中總值870多萬元的500平方呎兩房單位。廖當日偕女友向該經紀查詢按揭計劃，對方手寫的計劃顯示︰廖首5年可使用發展商華懋提供的按揭貸款計劃，滿5年的還款額加上已付的174萬首期達350多萬，毋須補錢便可轉按銀行，貸款500萬，料享有約2.25厘的樓按息率，每月供款僅近2萬元。

首5年誤將利息計入本金還款

廖與女友及家人商量後，評估可勉強負擔，決定於9月3日以女友名義簽訂臨時買賣合約，並向雙方家長借錢支付約70萬第一期按金。然而，廖於上周諮詢朋友卻發現經紀的計算方法，誤把首5年供款利息一併計入本金還款，而若抽出利息，貸款本金只還了78萬元，廖須於第6年一次過付120萬元，才能轉到銀行取得500萬元樓按計劃，否則需繼續使用發展商5厘息的貸款計劃，每月償還約3.7萬元，比該經紀所計算約2萬元，高出近倍（見表）。廖向本報及地監局提交他和經紀的短訊紀錄顯示，他在本月15日向經紀質疑計算方法，經紀最後確認廖的算式方為正確，但沒有提及補償方案，只提議廖若不勝房貸，可數年後轉售圖利，經紀再次催促他要於本月28日提交近44萬第二期訂金。

二人月薪不足5萬 5年後月還3.7萬

廖表示他和女友月薪相加不足5萬元，5年後也不可能應付每月近4萬元貸款，若「撻訂」則犧牲76萬元訂金，難以向雙方家長交代，更擔心影響二人結婚計劃，「現時壓力很大，睡不了，上班躲在廁所哭，更多次想過自殺」。廖表示，即使中原支付息差或提供現金補償亦不考慮︰「我現時看到『全．城匯』樓盤、地產廣告都會心慌，我們不會住得開心，現只想拿回76萬元訂金全身而退。」

立法會議員林卓廷批評該經紀口頭承認錯算，但又沒有匯報總行做法「不負責任」，擔心會否有其他經紀用同一算式誤導買家，呼籲「全．城匯」的買家應即時檢視按揭方案。華懋集團發言人回覆指暫未發現同類型個案。

地監局接投訴 華懋：未有同類個案

中原回覆表示，本報致函前，涉案職員並未向總行匯報個案。中原仍調查事件，需全面了解後才確認個案是否涉及職員錯誤。惟中原提醒買家，簽訂臨約後須按期向發展商付訂金，否則會被視為毁約。地監局回覆本報，確認接獲有關投訴，正了解事件，拒評論個別個案，但重申地產代理向買家提供付款方式或按揭計劃資料必須準確，否則會被紀律處分，最嚴重為撤銷牌照。

位置分區

孖左幾多去抽牙

監房
cat a 重犯

我已經專登唔po呢單過來廢時俾人話我king樓
ryo蛇好波

哦明了 強敵cat a

塞到咁

其實咩位最靚 corner位？

每日一吹奏 牙Joe

大西北

今日冇野做

Gun本大家刀想king🤤
Btw send左俾條女睇，佢唔應me

回家吧

同你地月入100K 典同新聞果兩條友
不過呼吸plan真係博唔過

其實個經紀是咪專登

Yes

咁大個人咪信經紀 仲要落埋訂
真係會訓唔著

Jerb 家嫂 年初四

個AA一定知呼吸plan 3年後會爆，專登水佢買
佢地自己唔計數又係抵死

舊登冇哂mk真係king ball

一日king唔到一頁

後悔了當初背棄牙袓

得一兩個人活躍

傾波
同樓下廢老傾政治一撚樣
當自己有份話事 睇你就睇啦

呢度一日都king唔到一頁ball

啱啱個mk仔好認真話自己12歲嘅時候屌親生妹破處，13歲又屌咗獲，認真係咪報得警？

錄完音再報

有成班人證都要錄音?

你好留意人

佢想比人屌

猁記又然唔到呀

認真牙 唔想同佢上堂，到晚當住阿sir面屌撚柒佢

輸波先KING波

當留言版咁用
某位高汁手足夢想成真

呢到一樣姐

自己12歲即係個妹兩次都冇13歲

利記下場對肥賓

巧頭痛

叫老細幫你含兩野

係 佢有個ex太細個，比佢屌完要入院做手術

火焰之紋章 同mhxx
玩唔切 好多game

衰13 但你唔熟人地個妹點告得入佢
到時得錄音 佢話自己吹水又得

返左公司搞店d野先走

然波先傾多d

又射波賭馬

那有錢= =

55

星期五請我食飯
華記ok？

睇條女批吾批淮我出去
聽日話你g

問我借錢做步兵就得
依家問條女 真係狗黎

原來我猁又失分

Tum返條女係咁

垃圾

真牙

我尊重女朋友咋= =

係咪波都唔洗打了?

打牙
打波佢多數比不過要影相比佢睇

仲低賤過狗

報到 幾碎啊你

-,-

50路：無自由，失自由，傷心痛心眼淚流

好撚小學雞

OG

又jer
btw og好有文彩

廢到

冇眼睇

才華橫溢

無死角男神

靚仔+高大+學職+風趣幽默+文采+打波勁+自己做老闆+識波 屈g到

數漏左圓玄學院
個日件衫

不過講到尾都係呀奶個樣最深刻><

咩樣

黑黑實實 鋼條型
頭髮有d亂 帶點不羈
笑嘅時候(唔笑嘅時候都係)露齒 幾champ
講野有文有路 文人黎
最重要有玩telegram 應該食唔少女

法國港股已經無野好買
幾時股災 死咁d人

又識意大利史就知佢文青

今日禾隻倉底股升左10%

升完都有排先見到家鄉

你諗左d咩呀OG

咩假都冇
中秋節又冇得收早

中秋我估收4點

我嗰度d同事都係...
或者返晏

中秋放4點

ME 2

你狗d
第一眼............
不過sp fung話牙奶玩telegram 睇住佢開個apps
阿奶仲要唔認有玩

公司派榮華

屌你，下次唔講真心話

成班食煙MK

open new po la diu

1001

who

山狗

路狗SP風

【主場全勝】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXXXVI

1001=真毒